[侵侵縮沙鳥]將會撤消增加５％關稅

為慶祝你地國慶，美國宣佈撤消增加５％關稅
Trump Delays China Tariff Increase by Two Weeks, Until Oct. 15

２個禮拜咁多啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

President Donald Trump on Wednesday said he was moving back a 5% increase in tariffs on Chinese goods by two weeks -- out of respect for the celebration of the 70th anniversary of the revolution that brought the communist government to power.

“At the request of the Vice Premier of China, Liu He, and due to the fact that the People’s Republic of China will be celebrating their 70th Anniversary on October 1st, we have agreed, as a gesture of good will, to move the increased Tariffs on 250 Billion Dollars worth of goods (25% to 30%), from October 1st to October 15th,” Trump wrote on Twitter.

Both China and the U.S. have seen signs that the trade conflict between the two countries is taking an economic toll.

Earlier on Wednesday, China announced a range of U.S. goods to be exempted from 25% extra tariffs put in place last year, as the government seeks to ease the impact from the trade war.

Trump escalated the U.S.-China trade war in August when he announced an increase in the levy, already in effect, on $250 billion in Chinese goods to 30% from 25% starting Oct. 1.

The nations are scheduled to hold two rounds of face-to-face negotiations in Washington in coming weeks with the first this month and the second in early October with a visit from He.

Until Oct. 15

話係慶祝你地國慶。

查實定係囉景

Delay 唔係 withdraw

Delay

撚狗咁撚

the tax is dead

再嘈加多10％

fake news
blocked不推文

比足面
不過會唔會反口呢

對準政權 遍地開花

fake 你老味
bloomberg 都出左啦。

呢條友到底買左幾多期指
彈出彈入賺到笑

快D謝主隆恩啦

講到明仲叫唔叫俾面？

撤銷? 標題黨block

Delay 完之後就由５％加到１０％
係咁就好笑

冇錯播，不過係得１５日

佢個tweet寫得仲正

第一個post就賣關子話為慶祝PR shit 70年

下面先寫延遲加關稅兩個禮拜

傾唔成就應該係咁
越急越要加
我都幾肯定老共有唔少貨係硬食緊啲稅
廢紙人仔本地生產，賣美國收美金，幾重稅都要

夠支共打飛機了

又撚狗

【中美貿易戰】應劉鶴要求及為中國國慶贈慶 美押後提高$1.95萬億中國貨關稅

[url]
[/url]

暫緩

2個禮拜, 撚狗咁撚

標題黨
不推文

留翻啲錢比你慶祝

delay

Delay 解 撤消？

佢之後估計會玩大野

唔識英文？

以彼之道，還施彼身

暫緩15日

Fake你老母咩
樓主標題黨你就真係淨係睇標題

垃圾標題黨

Delay 英文唔識？

咁係postpone 唔係撤銷

都幾串
支仔又贏

屌你又fake news

標題黨

逼到支那將人仔貶值
然後一直都唔加

下次睇清楚英文先出post啦, 大佬要打國際戰線架...英文唔好點打

angel 方加